放ps4

Slim版 1tb

2個月前購自藍店 有單有盒有保

有意tg: Symphony731

500

499

平唔平得過廖仔價?

498

在座咁多位投幾多錢 我跟上加1蚊

3000

3001